Peeter Sinka Kiidjärwelt kaebas, et Peeter Haranil temale 4 rbl. palka saada, mis tema kätte nõuab.
Peeter Haran ei ole kolme körra kutse peale tulnud.
Mõiste: Peeter Haran peab 8 pääwa sees 4 rbl. Peeter Sinka hääks ja 90 Kop. kogukonna kohtu liikmetele ära tasuma.
Mõiste sai kohtukäijale P. Sinkale kuulutud.
Peakohtumees: P. Kripsoon XXX
Kohtumees: Kotta Piir &lt;allkiri&gt;
abikohtumees: K Saarwa &lt;allkiri&gt;
Kirjutaja: Chr Kapp &lt;allkiri&gt;
